今年足球界2大奇觀：獌撐鏝 阿狗撐MMA

無可否熱我曼同妓都好垃圾球迷

咁好明顯知道邊隊最乞人憎啦

乞人憎都有得拎嚟比

屌唔好成日單單打打啦

仲有Tackle = 扭波

你地最鍾意就係同市光榮架啦
大家都係同一個城市
你攞冠軍咪等於我攞姐
一樣咁開心
邊使成日分咩曼城同曼聯
大家都是一家人生於斯長於斯
唔好成日分來分去啦

明明猁榮基講先

啱呀
我地分左十鳩個英超嘅光榮畀佢
佢地最少要還多十年

人地今季先開始睇波，點知啊，唔計啦

咪拖人落水啦